屋企人幫你改過啲咩冇用到嘅名?

拋磚:
- 雪霞 (老豆改, 諗起都打冷震, 好彩冇用)
- 平心
- 明明
- 得意 (唔係cute嗰個意思, 後尾媽媽驚人誤會就冇用到)

最後連埋我依家個名俾咗老豆啲friend揀,
個個都揀咗依家個名,
我自己都好鍾意

釗仁

改你老母呀屌

Tvb狗全家

要幾低賤先做免費tvb狗？

依套想支持吓黃嘅chris啫,
開心速遞先係間唔鐘有睇